覺唔覺得連登要實行種姓制度

同意請正皮

p牌仔=賤民

會然no. 100k以下都係

會然no. 10k以下都係

支持, 60K以上都係賤民

1k以上都係賤民

5k合理d

5K 太少啦 22K 唔該

361k 齊頭d 又合理d

300以上都係賤民

以為咁玩好好笑，但意識形態上，依個post成功做到黃子華講果種提高底線令人失敗嘅自私